依家呢個鐘數，邊度可以買到生果？

現時凌晨12點，突然口痕想食野，好想食提子，貪佢酸酸甜甜，又可以邊睇片邊逐粒搣黎食
有冇人知凌晨邊度可以買到提子？

油麻地

24 小時惠康

果欄

發現新大陸，多謝巴拉

美國

7仔都有啦

7仔有新鮮生果賣

見過收銀處枱頭有蕉賣

呢排仲有橙

光輝圍天天
荃灣紅十字對出有間都開24

落咗去7仔，得蕉

去啲24生果店
我只係知九龍城有

24小時惠康

買安眠藥再等聽日買

果欄啦, 三點先開始熱鬧

人在果欄

觀塘，不過又貴又唔靚
果欄啦

正

蘋果日報

扑暈自己連藥都慳返

royal級？

最好啦